## Belajar Webpack

Repository ini berisi catatan saya belajar webpack, mulai dari cara instalasi, memakai plugin, tools dan lain-lain. untuk melihat nya teman-teman bisa switch di branch repo ini, terimakasih

